[扮工動物園] 如陽光伴我之星期三

好眼瞓~~

日日都眼瞓
好快又繼續落雨啦

眼瞓唔緊要, 但落雨真係好煩~~
可唔可以只晌半夜落~

係, 又要拎遮又濕立立

又要坐9個鐘扮工

坐嘅位置如何, 做唔做到自己野

如果有個40-70尺既劏舖舖位，你會做乜生意？

老細唔會行過嚟我呢邊 日日上網睇衫

諗唔到, 賣下野個d?

賣乜好？

好羨慕

但始終都會有睇完嘅一日
睇到悶都唔知做咩好 煲劇又太揚

間唔中咁睇就話姐 日日睇好悶架..
我寧願有嘢做吓 時間起碼過得快啲

睇書囉

睇吓個鋪位喺邊

荃灣，有好大關係？

我覺得主要問題係舖位面積太細

我會睇下target係咩
好似葵廣咁
多數做學生生意
做下格仔鋪/賣飾物

鋪頭大小都係問題既
但如果target 錯左 都會冇生意
除非你本身係網上鋪收實體鋪

我都係9up下

早

你提出既都有文有路

有d乜係會令你唔買都吸引到去睇下

精品野, 無聊等人會入下呢d舖行下睇下

鋪頭既設計/裝飾
Or 賣既野 幾靚
Or 佢有寫住7折 個啲

樓上舖唔係街舖喎

間舖一個轉身就睇晒

因為target錯 賣咩都冇用啦
如果客人 係消費能力高啲既
咁可以賣啲高價野
如果只係一般上班族 學生 c9 後生仔
咁定價就要平返少少

如果係我 就算見到鍾意既
但太貴 我都唔會買啦

商場？ 定要上大廈個啲？

Ummmm
如果鋪頭賣飾物
啲野細細粒
唔行入去
都睇唔到啦

劏舖場

我諗到
可以試下賣bb野？
口水肩小朋友玩具嗰
吸引啲爸爸媽媽
通常都捨得為小朋友比錢

人流先係問題

有ig shop /Facebook 個啲
當做宣傳

人流問題既話.....
要睇下賣咩
例如如果寫住
由韓國/日本入口
好似會吸引啲

餃餃有做生意既潛質

但我冇本
我覺得做生意都係捉心理

小弟我都好眼瞓...
但其實又好多嘢做...
工作效率好低...
其實瞓咗6個幾鐘...
但係而家唔合埋對眼已經出盡全力...

今晚要做啲訓

要好多本架咩？有無計過數？

喺淘寶買咗呢個
琴日痴咗 幾方便

去廁所瞓陣

好好地對你d牙啦

我諗最少60000以上要啦
鋪位簽左約 應該都要1年啦

收納幾好啊

冇錯...
不過其實我已經咁諗咗好多晚
但其實除咗星期日...呢2星期冇日瞓夠8個鐘...

我去廁所做咗60下深蹲...
好咗少少...
我驚我瞓到掉落屎坑...

一生一死，兩按一月
當3000租，都係9000者，留10000當備用

買貨預41000? 應該唔駛咁多

有啲牙你依家有，但將來可以冇

原來可以就咁租三個月
咁都ok

lm

比人睇曬